深水埗有冇邊間沖菲林推介

自己未試過係深水埗沖

但有朋友介紹Megatoni Production
黎緊有兩筒500T都打算寺呢度沖

沖咩菲林先？

一般彩色C41 E6同黑白
深之都三樓ememory

ECN2同黑白幻燈
海壇街megatoni

東*口卑如何？